古代啲嬰兒喺和尚廟同尼姑廟大 係食啲咩大？

一樣都會請奶媽？
但好似係大戶人家先會請奶媽

米水

有奶水嘅尼姑

真係會咁無營養既咩 初生嬰兒係無咁快食得呢啲架喎

咁和尚廟都有有奶水尼姑 咁淫賤 ?

咁有奶水和尚囉

肥仔波和尚？ 食素都有肥仔波？

和尚夢遺咪有野食

牛奶
郭襄可以飲豹奶添

btw點解以前奶媽咁多奶水 夠餵幾年

和尚實日日夢遺啦

食素可以飲架？ 我係諗d和尚唔會養牛同豹架下ma

長知識了

joyce 其實宜家d 奶媽都係

有BB就有奶點解冇BB都有

um 我既理解係咁 其實啲人奶既供給係可以一直有既。
只要你多d 餵 佢就會製造多D 同埋佢地會飲好多令奶水供給多d 既湯水。

另外古代既有錢人 係請幾個奶媽 for 一個小朋友！ 所以佢地就會夠奶奶飲架啦。

不過事實係點我都唔肯定